有錢仲住公屋？普遍公屋仔女都係窮？

大部分住公屋都窮？

咁住居屋呢

睇下資產淨值限額 有錢極有限

總資產？成副家當賣曬有即錢？

居屋都有窮既 其實睇佢有幾多野

想包養住公屋嘅女仔

其實係咪真係窮先住得公屋？

佢地自己知自己事 通常唔太敢講錢/投資/買車/買樓 都幾慘其實

因為我覺得香港咁發達城市 真窮人應該得好小

依樣又真 好多倫敦金公屋仔就係咁樣

其實睇你點定義"窮"
如果買唔起樓已經算窮 咁香港有一半以上人都係窮人

屋企有兩層新界樓收租，老母都認自己只係基層

又唔係基層既 不過都唔係超級有錢

吓 唔通你認為住緊父母自置單位嘅後生仔 全部都有能力出去買樓?

香港七成人住公屋喎

推